講靚仔無人贏到花男神

善心打破零回應

好人冇好報

又負皮屌

佢邊度好人

咁我俾個正評你

真心讚同花男神先正皮

達哥

no花0龍係屎上最帥！